[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4720)

我路過啫 thx

屌

又汁雞

搶完唔開

支持閥閥

爽

掛住睇lol

墨城踢左面果幾條友去死啦

波馬輸到仆街

又無波追

可以點部署

派？

我了

算係咁啦

狗會角球開高一格都開到

lm

賤種噴射機
輸俾貓叫
贏左柒城

20號死唔落底 屌那星

19/20 號 鬼唔望中肺炎

買馬

同路
11.5b 12.5s買哂中到應一應

比飛你偷

閉門控角係咩原理

仲有26.8

星期五先有波

有觀眾會踢得落力d

墨城出名傻閪撚狗 又冇野爭

11.5b cashed

神夾角

得狗

贏11.5B 輸12.5B

6k 2k針完都仲執8舊 巴打好野

地球史上最後一場波

我

咩波

屌你個名

哇要幫寶高留名了

好強大

墨城對阿德

25000 no goal個個係抵死
低水no goal一定買0.75

我啦

今日原本有山雞?

單蛇 抽？

賤種對賤種

唔係要去到下個月先有咩

好似西部

以為老友你會同路

贏到笑了？

珀斯對閪部

🤫

專職賭馬算

墨城上盤 jet 2nd 冇撚哂d錢

頭場2拖578?

屌你老母

剛剛左要對家 結算0了
之後比人炒左 失業了

最後一場波先執得800
幾時先追返條數

潘/雷再搭隻半冷pq 幾好分

唔係出左噴射機啦咩

有冇ching跟排名買先輸 派100比你去排急症驗腦

遲下會唔會馬仔都冇埋

但我要墨城 最衰係失業

你就算9數

下 點解

因為你唔會輸

你有錢

又唔信我

救下我啦

咪出左水 你買對面

小賭神又跟排名買jump

無事了 星期五有好多場波

師兄留tg醒你100

咪話我馬後炮，不過見到咁唔買主盤都咪買客盤啦
結果買單，2.5s，3.5s，11.5b，12.5s五中四

我 可以180？ 100入唔到急症

比啲安慰獎我啦

比多1c我執4k 小1c我針3k 屌你老母閪

牛b

這個星期一場波都冇

收米了你媽der

唉好頹

輸撚死啦

前後輸10k 點追數

認真問 失業 有咩好做

我都係

馬後炮

下次等我5k 100%

屌你老母賤種墨城 唔撚買佢就贏錢
邊有人比541打返轉頭贏撚埋

Deliver cow

留TG

想跟

jets報數區
11.5b @2.05 1000000
13.5b @2.2 1000000

+50k

輸波都唔撚緊要 最後仲要多腳跑去個波到接
明明差個一兩步就出界就咪撚幫對面救角啦

呢排唔玩夾角?

你愛駒

cls 人地都守 都可以輸
噴精一撚樣 追左佢幾次都輸 一唔追就贏

再問 比人炒 公司要賠幾多日煙

鳩買買上癢

屌喇

A league真係停埋

你做左幾耐先

最少1個月

1年多啲

咩波都冇了

癮

睇下你一日食幾多包

應該一個月啦
但你睇吓佢合同有冇寫

今晚有飯開 認真

無簽過合約

比人炒仲要有埋肺癌

咁樣有啲難講喎
冇雇傭合約比較尷尬

重點係 好難搵工

說好不哭

唔洗驚
無合約就跟勞工法例規定
利申 小老闆

睇下你係咪咩都願意做啦
餐飲都仲請人嘅

澳假停埋
仲有咩野賭

你d煙食唔哂派2支黎ok?

單蛇 2.25都開到 好難唔抽喎

乜工黎 無合約都做

本來都係做餐飲 睇返出面好少請人

我小你老闆

做外賣啦清

.................
我屌你老母

0-11on9?

紫菜？

我識有請人 你俾tg我 我比電話你

2.25點會係大
2.5先係大

冇追po 岩狗係咪又中晒三球ng

屌。。。。唔係搶口
真心以為你2.25b

55

66

我？

我派左佢啦wo

我都買左墨城 派100俾我可以🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🥴🤭🤭 Ching 之後贏多d

屌你老母澳假鏝城

利申冇買

罐頭巴

買乜

大把人墨城喇 個個都乞仲得了

係咪冇波賭㗎啦？cash out嚕

長賭長贏

冇球賭我cash out了

愛的迫降 最後個字點讀好 想溝女用

杭

韓

只有一場波,只好靜靜地....

比人走數

得一場波益下手足嘛

輸左點派？

廢事登死其他人

我見D人買和,買2:4.4:2.本來想出,就廢事了....

買2:4 4:2嗰啲慈善家嚟送錢比馬會

0:13

我冇呢個盤口

買外仔抵撚死

得番網球賭

排球不嬲好遲派

好似話澳假都停埋 今個星期尾都冇埋澳假

得番LOL賭

比啲耐性啦屌

受注球賽列表見到4月好多聯賽回歸
大家覺得復唔復得成

ps真係唔想賭畜生十次有九次都係負數，但係冇野賭又好撚悶

走數

賭LOL咪得
得番白俄羅斯賭好難攪

德甲 西甲 應該唔得

意都冇啦 祖記搞到咁

屌estar pick乜撚野布里茨

Ig ez win

點解分三注買

當然有原因....

跟

跟左就中風

Theshy玩撚夠未

澳洲一早要停 爆到仆街
Vic nsw lockdown埋

2v1塔殺比人double kill埋

10分鐘lead住4k gel頭算

玩撚夠未吖屌
玩返啲正常上路就唔識玩？

買邊隊？

ig好撚肉酸

Estar +1.5同小注左estar win

On9 theshy比隻紅眼玩死

星期五有波了無事了

廢馬幫我買？

西班牙已經出左 無限期停到政府話得

五班買死莫雷拉 包唔會負數

ig:
唔打啦唔打啦

fc東京角大100%

唔緊要啦 我打乒乓波夠

外圍jail

馬仔你點賭?

跟#228475買

識野

🏓有即場未屌

突發美職同南美波開返

真咩 邊到講

我跟你買

11點

冇嘢有個痴線佬報假

法乙點買好？

仲loop緊琴日金鎗六十

2:00友誼賽 客100%原因排名高啲

係四重彩中左廿幾萬

有飛

金鎗六十 外面 過呀！！

案已備

TG叫我開外仔acc. 拿哂我個人資料無哂影

咩外仔要拎晒啲個人資料咁撚癲

傻閪

P圖p得好少少好唔好阿

你係咪傻架，影左身分證俾人？

用你啲資料借錢

比左咩資料

單蛇都夠膽質疑擺明係真架啦

有D行家話 點解貼4隻既？

網球m字頭,有幾局拎ace都贏唔到

唔係話澳假都暫停咩？

唉 仆街啦咁

只好備案

傻閪呀

你諗住講咩
口供點講
我想買外圍啊咁啊

真囉 外圍狗真係
呃鳩你都無仇報

笑死 講真係呢到是旦搵個問都好啊

澳職都停？

好似聽日公佈停定唔停
澳彩開左盤

冇停 仲要打假波搵錢

停唔停都柒啦
得咁少波賭

樂遊算啦 咪搞咁多野

日職開返

你睇4月4號馬會開返？

馬會 同埋其他source

我諗韓職都就快

中左

肺炎？

六合彩

唔係咁可以點？

無野做聽下歌先

彩櫻

？

我睇緊遊戲三人娘

好唔好睇

好好笑

聽日睇下先

但你要個人夠on9先得

好難唔on9。。。

拉埋你
邊有人咁蠢自爆

都未買

每年班狗都要捉外圍交數，理撚得你買左or未買

華子！

會不會 有一天 時間真的能倒退

咩劇

歌嚟

乾杯？

Yes 好撚悶 究竟生活有咩意義

希望係真

打乒乓波

依家有咩 乜撚都冇

香純大波妹

多數假希望 應該會再推遲

唉 依家連啲閪波都冇得賭 畜生又成日豬

落樓下同啲呀伯賭棋 佢地最叻虛張聲勢

日本職棒和日本職業足球聯賽今天共同舉行第4次武漢肺炎防疫會議，討論開幕戰時程。日職開幕戰原訂延至4月10日，可能二度延期，最快可能於4月24日開打，但也不排除延至5月。

世界末日

各個聯賽及主要錦標最新進展
1.歐聯、歐霸：暫停，歐霸決賽考慮延至6月24日、歐聯決賽延至6月27日
2.英超、英冠、英甲、英乙、蘇超：暫停，考慮6月1日復賽
3.西甲、西乙：暫停，直至另行通知
4.意甲：計劃5月9日重開
5.德甲、德乙：暫停至4月2日，3月底再評估
6.法甲、法乙：暫停，直至另行通知
7.荷甲、荷乙：暫停至4月6日
8.葡超、比甲：暫停直至另行通知
9.俄超：暫停至4月10日
10.日職、日乙：目標4月3日重開，亦有可能延至4月18日或5月，周三（25日）開會決定
11.韓職：爭取4月4日重開，球會對3循環聯賽縮短為兩循環存在抗拒
12.美職：4月12日重開
13.墨超：暫停，直至另行通知
14.澳職：暫未有停擺，閉門比賽
15.智甲：由3月16日起暫停賽事14日
16.巴甲：延遲開咧
17.巴省聯：暫停，直至另行通知
18.自由盃、南球盃：暫停，暫定5月5日重開
19.挪超：延至4月15日開咧
20.瑞超：暫未有停擺，4月4日開咧
21.阿超盃：暫停，直至另行通知

上盤算

唔係即場但有事前

2點嗰場友誼波 買邊隊好

馬會無開盤

唔識啲人 點買

主受讓

gun

大球算啦

無波賭 針

2點友誼賽上盤有無手足

睇唔透點解澳門個盤大波比全世界深成個盤

大9硬

澳門做3.5 1.62 外國有1.8幾 1.9

主禁屌到

拉撚埋你啊睇住

呢場波好撚鬼

中

好想賭球..

主屌到讓返轉頭

幾時有波賭

我買左500客
又等死

驚西咩
借財仔d錢都要入落你銀行戶口啦
比人用黎借電話數/做擔保人就難講到時先算啦

想買外仔 有咩途經

香港人易唔易開澳彩？

走去報狗 只會比班狗耍走你 一陣佢拋你話告埋你咪又係走都走唔切2020仲信黑警

報左警了 屌你老木

冇用我報過好多次，根本唔會有人跟進

....
259

我去左玩其他野
10000上到31000
好過賭場19波

Taby被禁屌入波

嘩 又中+500

屌你老未派我未

聽日cashout左先啦

上盤易到 悶了

泰比gel頭算

1:1

對唔住 頭先講野大聲左 比我走盤ok?

屌你老母2:1.....

2:1

一分鐘連入我兩球 你賭埋我果份

1分鐘兩球，3.5細點頂?

個feel似仲會入多球

哇屌 21

買左主既人可以jail了

我屌你老母

馬會足智彩連唯一澳假都冇

痴撚線 野雞波都冇
世界末日啦
足波又冇 玩具又冇

澳假都冇埋 點部署

有2場野雞

屌你係咪世界未日 連外仔都無野玩

乒乓波

證明依家電莖先係捱到最後既運動

Lol同cs 世界希望

csgo major取消左啦

俄佬乒乓日撚日比人反cup on99

仲有咩賭

馬仔最後希望

望二望冇買到，就瞓翻

Lol 冇停

宣布停賽

停賽就當休息下 錢搵唔晒

呢段時間休息下 增值自己

每日都要留意球員/球隊資料

覆檢至少一場讓球盤 保持勝利感覺

絕不脫節 復返賽又係我搵錢機會

日日都比潘頓莫雷拉撚

唔好咁啦

佢地兩個成日睇住黎食 爭緊騎王就騎新馬都win 贏硬就唔去馬

會唔會成個4月一場波都冇

呢個好撚弱智
尋日買左場
1:0果陣要左-1.5
之後2:0
比人cup到2:3

a league 都冇得賭
咁多卡數點還

唔會掛
岩岩唔係有人話4月4有日職咩

賭21點8+6輪盤好過啦

奧運都延遲日職冇咩可能4月開返喎

堅定流

下星期再講經啦

你收皮啦

馬會成日比假希望

係就好但係東京又話可能封城

德，西一定冇啦

成個星期無錢賭都幾係野

慘過死

之前仲嫌禮拜六日太多波賭賭唔晒 依家搵一場嚟賭都冇

希望日本同韓國有啦
都唔寄望歐洲

有老身就開到

末日

連登好多人呃資料，小心啲

澳職夠話唔會停啦
日本都未爆完啦

澳職都停賭仔點部署？

我係一個非常強大既人

無論頭腦轉數 分析能力 冷靜 情緒 忍手

都有90% 與其罵我垃圾 不如我地比賽下出10場讓球

大岩蛇5000蚊真飛命中率超高

口水飛對家96.8%

但都係唔明客盤同主下一球有咩衝突

跟住大岩蛇,上樓話咁易

有冇人可以教下我點看盤
利申：新手

老友 識貨

睇返自己紀錄

最近100場不敗率85% 命中率77%

其中平手盤不敗率80幾% 買我對家已經腳震

未夠半年已經贏左20幾萬

休息也不能放鬆 要保持勝利既感覺

又係你條仆街

咁下隊入球不敗率呢 想G

跟排名買就得

Lm 想睇

基本上從來唔買呢啲盤口 抽水率太高

除非要追數追高賠

只有讓球先值得長期投資

無100% 佢收左我錢 我要佢訓低 佢就要訓底

噴射機角大都值得長期投資

角球唔建議買

咁跟你買呢？

就可以 我可以幫你追數

你平均隔幾耐先買

跟你長期贏 點解要追 唔明白

因為未跟之前已經輸到含家產

但係噚日墨爾本輸左喎
都係跟實大岩貓巴打買算 佢好似幾勁

無飛唔好跟

欺騙大家有何難？

多謝提醒

Fg/ng買對家

靈光八號keep到10倍p就單棍買

新手賭波咪盲跟 冇100%贏既波

跟大岩蛇學下野都ok既

收到

noted

聽日跟彩蛇搵食

仲學習緊

照跟

冇波賭個Post 都仲咁旺

彪

黑

睇岩先買 信心要8-90%

但有時都會唔多睇岩都買 從而影響命中

因為為賭而買 最難既係忍手

生活苦悶又想買 追數又想買 因為急

贏緊又想買 因為贏緊 忍手係最最最最難

送句金句比你 你必須要有實力 有實力就要練忍耐力

實力既野你自己知 睇下半年或一年裡面自己係同一盤口既

命中率（唔計衝動亂買）你就知自己勁唔勁

我就認真上黎研究一場波 不敗率可以去到9成

咁多年了 我就知自己唔係僥倖 狗屎撞棍

係我努力既成果 之後到練忍耐力 當信心愈大

自信愈多 忍耐力就下降

呢個時候就要必須上討論區被人抽水

愈比人惡意攻擊 你就會愈認真去度 想用場波去塞住抽你

水個班人 久而久之 你忍耐力又會高左 個人更加冷靜

愈抽得水多 我就愈興奮 諗起我都流左少少精出黎

Bill gor 呢排去左財經台蒲？
冇乜見過你

你賭左幾耐
好似啲看破紅塵嘅人

10幾年 我已經冇追數壓力

每個月都贏

讓球係我強項

平手 受平半 讓半一係我拿手

決定之後拎10k跟你真飛玩

得

廢

5k 1注 輸2場就輸晒

又冇波賭 就嚟痴線 可以點做

愈睇愈似青山走出黎咁

西咗兩次角大 依家無得追數

2》578

又嚟

5班 買雷神實冇死

澳假都停，此post已完？

之前連7場個陣追左5場 仲有得輸

襯冇波賭上黎探下你地

屌你個咀

貓兒 你好

老友 又喺度9up

岩蛇黎?

難得真係介到賭丫...講得出做得到

16:00要客 中硬

大佬彪

開個連登麻雀打128
贏輸fps過數

有無得諗

nckrngmtpepwh

澳職停最少4星期

平時多波玩輸多
而家少波玩反而勁贏

緬甸聯有咩心水

冇哂波賭 哭能左

關你撚事

客

邊場先？

老友 粗言穢語係冇用嘅

南面甸

屌爆你條撚樣

Foul language is meaningless, bro

唔識解

I dont know chinese too

希望疫情快啲完

足球回復正常

You sucky sucky me cocky cocky

冇埋😂

屌 瞓得

有u21

冇波賭好辛苦

好悶

有咩買？

做咩咁惡啊? 豬好多?

客隊岩先仲受緊半粒
屙個屎番黎變左讓半一

輸左十幾皮比馬會 係咪追唔返

一開頭主讓緊1.5/2
之後變左平手
依家變左客讓0.5/1

有本咪追到

變左讓球半

但真係飛到波到

賭纜

好彩未變之前入左過水受平半

連輸十注有幾難

有本都唔係賭欖

我會選擇放棄追數

鳳凰

03
-1.5/-2

變左山雞

真係要追儲大d個本先 起碼有1m 之後再拎100k黎追

0:4

04

1分鐘2球

讓1.5/2 輸緊5球

個龍半場唔踢？

05 cls

咩國家嘅球隊

卡斯諾達

呢d同市野雞友誼波其實係咪兩邊夾埋一齊食個莊

所以話 無波賭外圍莊仲搵食

受讓大炒人搞撚掂

我屌你老母緬甸啲波度撚晒又斬

好奇一問 體育台啲手足係咪唔使番工 日日等馬會出糧

俄仔排球今日場場打足5局 開晒大

係 每日搵超過100k

是 琴日汁左10k

個個靠賭球維生

我決定每日上嚟跟大家搵食
唔貪心 搵兩餐晏仔就心足

馬會而家都冇波賭

1:7 cls

客+8.5/9gelgel先

野雞都冇 賭仔jump

Bet365都收埋檔冇眼睇

咁撚多p牌仔

sor 囉

敏b好久不見

2:7

戒賭了

一定追得返 我初初都輸過10萬

惡就=豬？

贏錢皆因輸錢起 賭左10年 最多贏2萬 之後倒輸返12萬 輸完贏既2萬再買2萬 輸晒再買4萬 又輸埋 個時場場賭 一日買10幾場 早就儲儲埋埋好多經驗 而家已經追返數上岸有突 贏返馬會20幾萬
我仲記得輸個場4萬蚊一注

係日乙 札榥岡薩多0/-0.5@1.71

呢啲盤我連輸半既機會都冇....

上面

俄仔排球繼續追第一盤大

On9 0-5 受半球都要輸
365都廢撚事開

客入得咁勁都玩命

無銀

又複製了 我的心聲

傻9先輸錢

彩燈做咩事

最後2:7喎

係咩？
球探1-7...
無撚左場波 365 唔見埋

未見過篇野?

高質文章不妨一睇再睇

球探打左2-7了

大把人輸錢

真係on9
咩國家又唔知 幾時入又唔知
仲要讓-1.5/-2輸7球
半場輸一球仲讓緊一球
下半開左10分鐘轉到受讓1/1.5

最緊要識贏返

講得岩

個人認為輸完再贏返既人

心態會成熟過未輸過既人

好

廢就廢

球員都唔識多個

為賭而賭 輸左都唔抵可憐

想追幾多數?我指導下你

200

俄羅斯中多幾個肺炎真係電莖天下

On9乒乓

咁可以每注20$ 分10注買

輸錢等閒事

有直播打緊

2:3

傻的嗎

未

m=萬

買波只要你夠

1. 贏輸都好 保持冷靜
2. 有一定既睇盤技術
3. 識得忍手 睇準出擊
4. 勤力做功課 對球隊要有一定理解

贏錢皆因輸錢起 賭左10年 最多贏2萬 之後倒輸返12萬 輸完贏既2萬再買2萬 輸晒再買4萬 又輸埋 個時場場賭 一日買10幾場 早就儲儲埋埋好多經驗 而家已經追返數上岸有突 贏返馬會20幾萬
我仲記得輸個場4萬蚊一注

係日乙 札榥岡薩多0/-0.5@1.71

呢啲盤我連輸半既機會都冇....

亦係我果年最後既一注

之後停左2-3年儲下錢 裝備好自己

重新出發 果段日子最難捱....

我大岩蛇果3年一唔開心就諗起比左馬會10幾萬

心心不忿

半一半場2-0
幾分鐘2-4

又突然下盤超大波
無啦啦2:4

乜撚野2:4

大家好

10 1 28

仲有白俄業餘

87分鐘6.5細仲有1.9倍

即係仲有波入

岩先果場有絕殺 睇你敢唔敢信

All in了

上場有今場咪無lo

唔怪得彩櫻巴你日日賺錢....

嘩 冇補時 送錢

球會友誼賽
亞特蘭莫斯科 vs 克裏斯托莫斯科 [(滾球)大小] (2:3)
小 7 @ 1.910
頂撚到賴屎

1.9倍即係大約50%機會 一場有一場無都好正常

7球都係走盤遮

岩岩5分鐘客隊連入4粒

又踢一陣 受讓變讓人

有無人買we 首殺

日本好似聽日開會決定4月3號開唔開返

俄羅斯籃球3x3職業聯賽
(滾球)讓球
澤尼特 (職業) 三對三 3.5 vs Erofey(職業) 三對三
澤尼特 (職業) 三對三 @ 1.84

牡丹樓停止堂食 笑撚左

國泰空姐貴能到

有冇ching call過

直屌蘇寧高水win

辛尼特收錢

Hi

手停口停了 緬甸波都取消埋

俄羅斯籃球3x3職業聯賽
歐洲專業三對三 vs 阿穆爾 (職業) 三對三 3 [讓球]
阿穆爾 (職業) 三對三 @ 1.980

繼續追上盤 今日場場都開上盤

阿穆爾

10分鐘就完？

先拎21分 或者 10定15分鐘領先當贏

On99

半一上盤比狗賭

你地Lol用咩apps買？

香港賽馬會 流動投注服務

Safari

場卡斯洛達波精彩到
主受平半果陣買唔切
之後客受半一果陣買左客
1:0果陣心諗屌 真係咁邪咩
跟住半場cup

馬會邊有lol賭

認真想問

原來係咁架？

秒殺

無啦啦受兩球

依家d波咩都未撚踢升幾個盤 真係傻鳩鳩

瞬間讓兩球

On99 我半場買完5.5/6細2分鐘升撚左去7球
但仲未撚開場架喎

半場平半升撚到2球

無啦啦3-2

客受半一突然又慘死
卡斯洛達波真係買大就算

5.5/6 3分鐘就平安鐘

死撚硬 唔洗禁

寫定遺書都得

變左讓兩粒真係入兩粒就算
跟住又變番半一
垃圾波

應該屍骸都冇 全爆

兩場俄仔波 開主客客主

阿穆爾又輕鬆收錢

勁撚on9
場場都係咁撚樣
十鳩幾球
半場個盤轉撚到阿媽都唔撚認得

場場都係咁撚樣

LNG首殺

我估風龍/土龍

呢場夾硬做咁款
半場2粒12m lead先
跟住又比人禁住砌

阿木耳咁撚勁

平手

俄仔兩隊淨係狂射3分

收錢了

你屌蘇0? 有無水

係呀 lng贏果4場都係打弱隊既 蘇寧輸都係輸比es fpx呢啲 我都係搏下高水only

客突然變-1 入撚硬？

春季杯 (在俄羅斯)
國際城市 vs 競技場 [(滾球)大小] (4:2)
小 7.5 @ 1.830

D盤係咁轉 轉到我都頭暈暈

Pick mf先贏一半啦屌

個陣似蘇0贏

屌你老母出火龍先

水/火 回飛 笑撚左 呢啲都有得回飛

又輸23蚊 LNG FG OK?

克黎弱智送閃

死俄仔 屌你入親都打孖黎

屌 隻預示者食左拎唔到

細波全線爆破

6-2,,痴尻線

假波買細正on9

一人一次食完預示者拎唔到buff

9點買咩好

針啦 下路送頭

又針100 唔撚賭啦屌
琴日針3K 今日針100
點撚樣追數

今日場場都係咁

蘇寧gel頭算 明顯高一班

有冇人知頭先阿穆爾贏定輸

贏幾多

9:22

Gel

黃2助goal

九點點部署

今日諗住去買部macbook
之後無落街無買到
點知女朋友收工買左部Lenovo 比我
點部署

送比我

女朋友定電腦

蘇寧gel得頭喇掛 逆向穿盤

9:00買主定係客？

why not both

電腦夠

對唔住 頭先講野大聲左 頂住唔好比人反cup ok?

Lenovo狗也不屌

買咩？

想要主

比人屌緊喎

點解呀

睇飛數似

Ching 有link?

無 睇365數據

買左客

客12m

Goal 0:1

。。。。屌

放aphelios

乜撚野逆命

咩都賭

過氣驚都賭 睇都懶得睇

土星1:1!!!!!

1：1

又逆命又土星

癡

還要生活呀ching

屌你老母咩蘇寧

雷歐那 你黎

鳩開 上場隻j4又係on99 亂開比人1換5反cup

岩岩lng 6倍想買 但又唔敢買

屌又係隻jg 走甩左就咪亂探草送頭啦 係咪想迫死我

標標勁到

Lead住6座塔 今次真係gel頭算

188沙巴買？

3:1

NBA

lng廢撚到

屌錯豬妹了 偷巴龍

屌3.5-4s 秒輸

屌個app報假 仲係2:1

屌報假假上假 真3:1

3比1輸半啦喂

報警算

俄仔網波快D完啦
又想比人CUP呀?

土星

俄仔網球完全無數據睇 往職咩都無

土星gel

4:1

土星易撚到

土星走盤比多球

對面比左球你

土星讓咁多？

我要5大

白俄大大

鄂木斯克伊斯卡拉

冇波屌嘅日子點捱呀 cls

邊場

屌原來係聽朝11點打 睇錯

獅子2.5s

弱智完未

今日埋單贏得六蚊 屌佢老味

全黑留名

你平時日日輸 今日唔洗輸仲想點

而家場非洲波個2.5大企到咁硬

友誼波同俄仔波差好遠
唔係咁易大

白俄比分邊到睇？

流浪者goalllllll

黎緊果3場友誼波穿晒大算

其實班黑警咁得閒 依家mon po拉撚哂你地班外仔狗真係吹漲

FF隊唔似讓得起球半

買左k1ck +1.5

係 我報咗警 聽日叫我返去落口供

利申 有肺炎

流浪者差1球開大

d深盤全部打和緊

以為今晚波

hold到27號晚

友誼波個下盤又秒goal
點買得切

球會友誼賽
圖默利拉 0.5/1 vs 隆德U19 [(滾球)讓球 -上半場] (0:0)
圖默利拉 @ 1.980

又比人絕殺
屌你老母
一入即完場

D垃圾波係咪9成開下盤

1場比人絕殺
1場腰斬左唔撚還錢
賭閪咩

水牛公司咁廢點讓一

女子球會友誼賽
邁克爾伊克(女) 0.5 vs 皮特奧 IF U19(女) [(滾球)讓球] (2:0)
邁克爾伊克(女) @ 1.840

屌水手公司 再追再輸

水牛公司

腰斬唔退錢 d派錢下盤1鋪都買唔到

咩撚都下盤
屌有場腰斬埋。。。
下盤＋4穩過狗都斬

今年

我記得紅卡啲錢好似可以換把遮or按摩眼罩

嘩 多多咁跑唔得喎

其實有咩用

廢馬

野雞波都冇 有冇人樂遊

唔得左好耐下

今晚邊度出水

巴度

馬po算啦

今日應該開哂熱多

比左紅卡你未？

乜撚都收唔到 唔玩馬會啦宜家

好想叫雞

有冇人有靚g介紹 派100

Ig ptgf very good

國泰空姐貴能到

5000$去屌架妹好過

其實點揾 search個tag? 會唔會伏

飛g一世人要試一次

成班雞蟲

有冇試過呢間d女

下面嗰個10k都屌

又係jolie
做雞之後變雞頭宜家住半山

真條條女塊閪鑲金咁

清純雞真係幾特別

唔理啦 反正都冇乜用

有冇手足玩爐石 100$1鋪

全黑？

咁佢啲囡係唔錯嘅，真人同相嘅樣唔會差好遠

垃圾驚 我最高rk5

Bubble d女 正

之前爬到傳說拎完卡背就算 愈出愈多卡 逼人課金

ciiiiiiiiiib 25000屌唔屌

呢件好撚耐歷史喎

幾時先有波賭 要賺零用錢

積分到紅卡之後過咗幾耐

出黎打牌

死魚魚

不過副偈又真係幾正既 想當年仲係中學雞日日j佢ig

差700分紅卡
點刷好

馬仔

買咩刷 悶到仆街

屌原來你就係潘頓騎王收息位ching

瘦底大波
但係講話唔正而且完全冇服務

垃圾

5場運才

贏到笑了

頭場2拖579

點解我一上佢個網login 就跳走

你太有錢 馬會驚破產唔俾你換

好靜

有冇人成功買外仔羊多過100K而成功CASH OUT到

有

認真唔係好信，有入冇出就聽唔少

又係你條垃圾

你廢到咁都唔駛推第二口了

連登盤王？

浴盤定洗面盤？

老友 你同邊個講緊嘢

大岩剛讓我知道，粗言穢語是沒有用的

P牌仔收皮啦

我同人打招呼係咁☺️

主12m

我彪啲笑話低汁到

1-0

腰斬波真係好弱智 又唔撚派番錢番黎

肺炎戒賭法
日職又推遲多1個月

冇了，乜波都冇了，4月全月冇波

大岩剛（仆街撚樣）

見今個周未得返墨假韓假德假
應該都收哂皮

德就冇硬，其他兩個都冇9成

眼殘 原來下個周未黎

主1-0

Bet365 話限制地區。點攪？

移民

攪左。岩岩落左輕鐵 到左元朗

斯巴達克 (職業) 三對三 -1.5

好撚悶

唔係call g?

約左夜晚

溫dse算

認真問點搞？bet365 咩垃圾都有得玩

留tg

搵全黑
佢有路

頭場 2》578

得罪你？

你條仆街真係犯眾憎

有料

有馬尿未

大蛇痾尿就有

Mon左兩日 冰冰波冇派錢波

報左驚

1001

Jdg

咁都冇計唯有平注推個樣

無波賭都推得郁

留意左好多場籃波3v3 好似全上盤

推咩

有冇ching幫我補bafs 我aim5**

@單b

琴晚咪有場下盤

Me la 專業

烏拉爾果場？我冇留意到

匡智都要考dse?

好似羅斯托夫

Dllm 你講完3x3又要開下盤

Diesel power -42.5 真係有

係屌你老母

Skif收米了

Jdg成班送頭

對唔住 頭先講野大聲左啲 好波

辛尼特2.5收米了

屌你老味送頭4換0再輸小龍巴龍

屌你個咀 要唔要馬料？

斯巴達1.5

召喚天天向上3t 巴

又上盤

2.5 3.5全輸

17：00
足球 莫斯科土星 對 路達伏爾加格勒二隊
藍球 台灣啤酒 對 臺灣銀行
有冇水

中kt斷jdg 屌咩

大波唔洗諗

樓下鑽撚夠未 嘈住我溫書

多謝巴打

Erofey 唔中我30歲甩頭髮

一早要左 要埋阿木耳 全上盤冇煩惱

阿木耳輸啦 琴日讓4.5今日1.5

傳奇15.5

幾時先有波賭呀狗會

上盤輸左？

得返啲九流聯賽 難啲 除非開白俄

白俄 主定客？

友誼波啲盤真係cls 讓平半一開波就變高水平手盤

主係咁回飛

今日冇乒乓波？

土星又贏

1:0 繼續追土星？

點解土星可以琴日打完今日又打 唔洗抖？

仲可以入波

好似4月30號之後轉色就計下年

24個鐘都無 痴線

點解客隊可以咁撚重飛？

咁應該買主定客？

真 明明上季俄乙魚腩 仲keep住落飛

買客？

唔買了 好低水

on9尋晚腰斬果注仲未派番 買唔撚到土星

今日有無馬跑？

冇

有無畜生賭？

話唔定俾人反cup

全黑有無女朋友？

土星唔係尋日踢完

全黑有無錢？

重力唔同

Erofey

收嗲啦屌

.......🥺

卡數煩 特快批核

Erofey收米了

土星12m missed

土星2:0

有冇人支持歐洲專業3打3

2-0

咁on9 主禁屌但客落飛 仲要輸多球

買唔撚到土星 弱智

好撚痛 嘴唇生瘡

含撚含得多？

近排奶左咩

落到半一個時早知追多口主啦屌

走地細啦，客隊入撚到咩，-0.5你嚇鬼呀?

奶完西？

冇奶過

你老味客仲係讓緊半球？

早知你老豆當年射落街啦

繼續阿木耳啦

2k啦仲諗

早知上場土星買4:2波膽

屌傳奇臨尾連輸9分

開番乒乓波未呀你老母臭4

對唔住我錯左 4:0...

岩蛇頭場2？

邊方面傳奇呀 柒個方面？

直落21-0啦

撚知咩 -15.5都要嘔返出嚟

等睇下半場伏爾加入返兩粒

Yantar等2.5局轟

認真？

等你消息

難D 成場得2腳射門

係

買咩波膽好？

2-6
2-7

走地讓人半球wo

你講阿 尋日個d傻西波都係咁

歐洲專業3打3收米了

呢場要阿木耳

我都想知..

呢d波連有冇人踢都唔知 洗鬼理

咁耐都係多得1個射門

紅鳩埋

踢67咩 兩班波 得3次起腳

個盤先正 唔通派錢？

990

991

992

盤都係得啖笑

993

995

996

997

998

?